A鯊魚係天敵

無計

邊個再A我就嬲

A? 咩意思

A

AAAAAAAAAAAAA
AAAAAAAAAAAA
AAAAAAAAAAAAA
AAAAAAAAAAAAAA
AAAAAA
AAAAAAAAAAAAAAAAA
AAAAAAAAAAAAAAAAAA

最過份係你

a

此po已被v豚攻陷

請盡快逃離

peko peko

烏賊唔食鯊魚?

V豚是毒瘤

賊喊捉賊

Bshark呢？

鯊魚係頂級掠食者